大家用咩網/app嚟睇機票酒店？

如題
用返唔同航空公司自己個app?

Skyscanner?

我都搵到呢個app
佢會連去好多唔同agency
果啲agency係咪都可靠架？
好多未聽過

我多數睇完去返官網
例如見到樂桃平過Hkexpress
就會去揀樂桃官網買

skyscanner格完價,差唔遠就去番官網買算

機票-
skyscanner格完價再番官網買

酒店-
Agoda介面最清晰
Book酒店亦相對其他網平（用左5-6年）（有冇人話比我知係咪agoda多數平d）

google flight

酒店就agoda/,邊間平就用邊個

agoda 睇慣

溫泉個D就JALAN/JAPANICAN

酒店 : agoda /
機票 : 多數官網 / zuji

同一間嚟㗎喎

台灣機票：+X
其他地方：航空公司官網

酒店： (首選)
冷門地方：
支那：Ctrip

同你一樣用呢兩個

, 因為有儲滿10晚送1晚
價錢又貴過agoda
所以最後去番agoda買, 用左好多次都冇問題, CS又幾好

幾位巴打都係咁

等我跟下先

聽人講上網同用app個價都會唔同 係咪真？

試過真係用app 會便少少

其實依加咁多個用卡有discount
大家多數用discount 多定係唔用discount轉做果個網既儲晚數/積分？

機票：Skyscanner ,多數睇時間價錢就去番官網book番

酒店：agoda同Airbnb

除左ctrip ( 宜家改左名 諗住洗底 ) 之外都會格下假
有時某d信用卡係某d site 先有折

酒店喺hotelscombined搵
通常都係去返agoda

但經combine條link買會平啲

飛機都係skyscanner,然後最平嗰間
sofar都冇事，因為俾完錢即出電子機票所以唔驚佢執

又飛啦捕票器！

國際連鎖大酒店就官網最平
去日本就用樂天

booking, 長期平

機票同樓上巴絲差不多

酒店原本都係AGODA多
唔知點解上個月BOOK BKK同蘇梅見到EXPEDIA平過AGODA好多
所以用EXPEDIA BOOK

Skyscanner 暫時用咁耐都幾穩陣

試過經佢個啲agency website
買大陸內陸機
又試過買歐洲內陸短機
都又平又妥當

Package咁買會唔會抵過分開買

酒店多數用hotelcombined

應該睇地區，普通日本酒店Agoda最平，所以去親日本基本上揀Agoda實冇死。而台灣就有時Agoda平有時Hotels平。而我通常經Trivago再link去Agoda，試過好多間日本酒店都比經hotelscombine去Agoda平，其他地區就唔清楚

日本通常 agoda / japanican
平D

唔係。有d酒店 Expedia 平d

你覺得agoda平係因為你習慣先用agoda睇，選左你覺得平嘅酒店先去其他地方格價。變左expedia平而agoda貴嘅酒店你就唔會選，因為你見到agoda個價就已經覺得佢係貴野或者覺得out budget。

如果你用hotelscombined睇，你會見到expedia 平agoda 貴嘅酒店，見到有d酒店係expedia 平d，而且仲可以用埋銀行折扣。

再講agoda面價平係講緊你唔用優惠券就平，或者由比價網連過去先平。如果你要用銀行7-8%優惠，佢顯示個價錢就會起碼貴5%然後先再折比你，end up平得1-3%。而且佢回贈嘅gift 卡得90日有效期，你90日內唔book酒店就冇左d錢。

，話平15%就真係平足15%，平完15%就會冇買10送一，但endup真係平左，唔需要等10晚再除平均房價再減新簽賬。如果你係用expedia，佢都係真折扣，唔會加完再折。

綜合經驗我覺得60%agoda 平d，40%expedia 平d（唔用折扣的話）。如果扣埋信用卡折扣，因為agoda折係假嘅，所以有銀行折扣 expedia 同agoda 平d嘅比例係50/50。近年agoda d 客服搬左去上海，差好多了

用Expedia 搵酒店
無乜酒店嘅介紹咁嘅？
例如有啲酒店旅遊書講有free shuttle
Expedia 完全無講
有咩app會有埋呢啲其他資訊？

我覺得永安最平

永安係ctrip
你自己諗

好難有app做到
呢種功課要靠自己睇返酒店官網
周邊服務 (eg. shuttle. gym. 泳池) 呢d就算expedia. agoda有寫都信唔過

hotelscombined / trivago 搵出嚟嘅價係咪全部都係未稅價？

有時唔知有咩機去會通skyscanner先scan一次有咩航空公司
再去返唔同航空公司官網格價完再係官網買
酒店會睇晒Expedia,,agoda, ,官網
日本會睇埋楽天、japanican
會上TripAdvisor睇comment
會上網睇promotion code
最後先買
從來唔會經ZUJI, hotelcombined個啲網睇

Kayak

用咗兩三年左右

同埋得閒屎忽痕就睇下又飛喇個啲旅遊網睇有咩airline出promo再決定去咩地方

多唔多人去旅行住指定集團酒店
例如: Hilton, spg , ihg

好似agoda最抵

仆街Agoda d價錢成日轉
諗住早d book安心d
上星期book好左酒店
呢幾日個價跌左成千蚊
比貴左好多
可唔可以叫佢回水呀屌佢老母

你冇揀先訂後付款同埋免費取消既選項？

如果第個網都平左可以price match 退差價.
利申: 試過

支那 都好平 ...

見巴打呢個留言即刻上agoda睇睇，真係平咗，即刻再訂多次，取消返之前個訂單，咁就慳咗2000円

我訂果陣係特價房 所以冇得取消冇得先訂後付款
以為係最平
屌佢 今日仲平

而家好撚嬲

所以千祈唔好買冇得免費取消既選項，始終將來發生乜事預計唔到，可能突然轉行程去其他地方或有重要事情取消行程，俾貴少少買個可以免費取消既有個保障

機票: skyscanner check 有乜航空公司飛嗰個地方, 然後就去返airline 官網check 價錢時間
酒店: agoda , , combined, 酒店官網, hostel